2020 房屋署 工料測量師 QS 消息區

有冇人見左工？

starting 70k 未?

Pt 33起薪？

Pt 31

QS前景真係好 又有大灣區工程

留名

巴打 有in?